淋鄭月蛾: 政府無條件接納全面發展高球場嘅...

淋鄭月蛾: 政府無條件接納全面發展高球場嘅小部份發展方案！

係味咁意思？